方逸華死關香港人咩事？

後生果陣靚，有得j?

關tvb事

無睇好耐

無睇tvb

除左食玩買之外，都無咩係關香港人事架啦